計我話，今日慶祝89年解放軍天安門大捷就最符合香港民族利益

你話六四係鄰國嘅事
唔應該理
根本就錯
我認同之前有巴打講
而家香港同中國處於戰爭狀態
所有中國人都係敵人
死得越多越好
89年天安門大捷解放軍屠殺中國狗
減輕中國蝗蟲嚟香港搶資源
如果係本土派，根本就應該慶祝28年前死左大量中國狗
任何話唔理六四既，其實係曲線提緊六四
同支聯會一眾龜公竹十

agree

樓主第一個比自己老豆打撚死係鍵盤上面
完

支那會打手

樓上有六四膠

一齊屌佢老母

六四事件有一個好處
就係令香港人對中國死心, 認為中國無得救, 所以唔需要救

如果無六四事件, 香港人就會繼續對中國存在希望
認為中國有得救, 然後香港人再出盡全力救中國